iPhone 12最接近實機渲染圖曝光 或有4個型號、新Mini細部過SE

Apple每年iPhone出完立即有下代新手機傳聞已成慣例，繼傳足幾年的iPhone SE 2020終於推出後，大家焦點又集中到9月的iPhone 12，不停有相關「流出」渲染圖，除了價錢和外形設計等消息，還有最新型號資料和「非常接近實機」的圖片？

早前科技爆料名人Jon Prosser在Twitter表示iPhone 12會有4個型號及售價偏低，全系列以OLED屏幕和5G為基礎，這些某程度上都不「意外」。不過當中最令人在意的，是4個型號中最細的5.4吋只售649美元（約港元5030），比iPhone 11的699美元便宜了不少，此型號坊間暫稱為iPhone 12（Mini），事關它非常小巧，甚至比剛推出的iPhone SE 2020更細部，如果這傳聞屬實，其市場定位實在令人摸不著頭腦。

iphone12 ＂5.4＂=迷你版11
仲細部過8SE 追求細機又買咗8SE既SE粉
今次真的轉機轉不停 完全滿足見新買新 有強迫症既人士同追求無細機尺寸上限定義既SE粉

8仔 / se2020 = 4.7"
5.4 點細過 5.7"

4.7 打錯字

.

IphoneX用家表示有M額可以唔使轉機了

假，拉

屌岀iPhone 9啦

直接skip左SE 等買細機

3.5‘ 先叫細機

唔好再出4.7’ 5.4‘ 嚟撚我地依班細機愛好者

咁細部，應該配單鏡，所以定價平d

你講緊screen size
人地講緊phone size

以現時資訊越來越大 （唔講細機電量不足之處）出部咁細既手機 根本只係用嚟打出打入打飛機
個人應為6.1係最啱用開大mon又想機身細啲既人士
5.8手感最好 機身尺寸剛好 最啱用開細機又想mon大啲 電量又多啲既人士 可惜12系列蘋果除消咗5.8
轉為12pro 6.1跟11Size看齊 逼細機人士揀降級迷你版11 iphone12＂5.4＂
換句話說用緊5.8又可以跳過12系列 繼續開心使用

冇5.8

母親節和你sing。 我願榮光歸媽打金曲合唱大會 playlist出來啦

咪咁愈出愈多個鏡頭啦屌
好柒呀

一日冇home制都唔upgrade

iPhone 11個價
6.1 oled加5g就轉

屌無咗5.8要去到6.1

SE狗又被人撚
買完大MON SE先話出真細機

狗衝Se2班傻仔

XR 咪喺9囉

仲假過iphone se

SE撚又要換機

養大咗胃口好難去番轉頭用6寸以下

如果係$649又幾抵，買多部用嚟開工都好

幾時轉design
我要午餐肉

之前又話有個版本冇左M額

係咪四個鏡頭？

M頭同無usbc就繼續等等到佢改

係咪3千幾先 睇死佢5千起跳

都show左價5000-5200到

Full mon 仲想3千幾

最鍾意牛餐肉

64GB 5030咋
我諗128應該又6，7千
256GB就8千

iphone 大過3.5" 唔買

可唔可以有返指紋但高screen to body ratio

5.4舊電唔知上唔上到2500

1. 雖然我唔鍾意. Jon Prosser, 但係佢邊度有講 Mini 細個 SE?

2. 5.4" 19.5: 9 Aspect Ratio 基本上就係等如 SE / 4.7"16.9 iPhone Size.
兩部機可以將佢想像成為一樣 Size.

點解日日都吹12？蘋果咁驚冇人買咩

出左先再笑

到底iPhone最新個幾款有咩分別

係分析師驚無人睇佢鳩up，咪拎iphone 作文囉。唔通拎an作文咩

暫時覺得full screen 5.8吋最fit自己

用緊5.8 諗住直上6.7
6.1個size好怪 唔大唔細咁

符合SJ人體工學size既機身再配搭全螢幕就真係最佳

今年我都會轉6.5/6.7，為左舊電

又鳩up

Apple整緊鏡頭位 用個陣先會見到 平時會全黑

又話無左M額既?

留名等買

6.7點解唔出LCD唔係對oled過敏真係想用大mon，部xr都係有啲細

SE 撚: 仲係有M額唔撚會買
用OLED 唔撚會買
太貴唔撚會買

快啲出，點樣都會換，部6換完電之後，一heavy loading 就熱，一熱就hang，就黎頂唔順。

希望平過11啦，2鏡都受，lcd 都冇所謂

幾時有spec睇
ui已經睇咗好多次

部8 plus可以再戰一年了

佢部$999 根本拎黎逼人買1099 OR 749

4吋4.7吋完美手感

細機正呀

再細d 係咪要24小時插住尿袋

肯出無m 額未？

冇嘢做冇新聞咪吹吓呢啲
外國啲19yutuber就係靠呢啲吸人睇
冇營養嘅內容

仲係m字頞
今年個市咁嘅樣, 未必人人換lu

好煩，成日放風，又無改進。
AR係現實中有幾多公司願意做/ 提供data?

平時佢地本身業務上既data電子化都拖到最後一刻，開左會就當俾左

一早用 iPad Mini 取代大 iPhone, 但係再買 iPhone 唔買 Top Mode 又講唔過。

日日都吹奏咁幾時出先得架

咁你過敏啫
好多人都唔係

吹水大賽
iphone12識發電比全屋添

我舊電打柴啦

人地想個價再平啲 大電啲 大moon d
再用A14呀

窮撚真係好好笑

睇死蘋果係咩玩法 人地不嬲六千蚊一部新旗艦機架啦 3千蚊個部散貨低端機都攞嚟講 窮就咪學人追新iphone啦

我覺得窮先換iphone喎 4.5年先換機

𠵱部嘢先係我心目中嘅SE
5S size+M額全屏

但係蘋果真係好撚仆街
係咁撚狗

01你都信，仲要貼link

你唔好話整返3gs甘

部iphone X幾時有得換
D電打哂柴

根本現家出嘅iPhone size太大
成日副人買大mon

最簡單，最Lock screen 做埋touch id
用原本位置做mon，整大Mon 比例

明明有得做又唔做

整返個home button 明明係downgrade....

而家先出11係咪唔明智？
利申：仲用緊6s

5.8係完美 啱啱好 6.1大左少少
本來5.8都想換下
利申：IphoneX

前置？
後置就把撚

仲係m字

iPhoneX影相狗也不屌
連iPhone7影出黎都仲靚過佢
垃圾黎

有幾仆街姐
SE 係APPLE 賺錢最少既手機都照出比你仲想點
而家3千幾到一萬既 lineup 都比齊你
填滿哂, 任君選擇

想3千幾買到最好最完美既人建議真係用番android 式完美 android 唔lag 機

當年教主好似話3.7"先係完美尺寸

其實今年12 pro 都會整細個額頭
但有冇屏下touch id就真係唔知. 我覺得就冇, 可能出年/下一代改design先有, 因為呢個技術好唔成熟，大陸機同三星已經玩左三年，都係唔成熟。apple唔會用呢個failure rate既技術

反而我覺得佢keep到細額頭face id 加好似 Samsung S10e 果隻機身側邊touch id. 會好完美。亦會好快。

走埋個m字就完美

有可能今年6.1 pro 機身同iphone X,Xs, 11pro 機身差唔多
因為細左額頭加變番方形機身。實際機身手感未必差太多。要等實物。

我用緊X, 今年都係觀望階段。偏向再戰多一年先。
主要Concern 係佢個5g chip, 第一年用, 同埋佢今年轉5nm cpu. 怕佢唔成熟。

真，明明iphone最大特色係個home制，而家變左an機咁仲要M字額，啲design真係柒到送都唔用

明你老味咩
iphone特色幾時係粒掣到呀

清舊零件咋
邊有咁好死

仲m額

IPHONE係steve jobs既IDEA
不過講真無掣真係爭啲

iPhone 11賣4千，班SE撚咪又狗衝

SE不嬲係apple profit margin最低產品